收到風 CGO 公務員可以提早放工

好似係

扣唔扣大假？

Fd 話唔扣

合約工no pay呀

走得既都走晒

咁咪好着數？已經返工同唔返工無乜分別架啦............